kim samuel 退出brave entertainment

2019年6月8日，Samuel於個人社交帳號中安慰擔心他工作情況有變的粉絲，並發佈他會以獨立音樂人進行活動，也發佈了他一些新的官方和個人社交帳號。

咁之後去邊

你又燈

愚樂台燈神gay

收皮！

金samuel（牙苗）已經差唔多成年無comeback

g錯...

個人活動掛 暫時唔知

diu==

Samuel d歌好撚正

究竟豬西版張元英幾時先收皮讓番個位出黎俾潔潔

唔好意思都要講句，我都唔明南道賢點解可以爆到上咁高

只有希望佢之後排名係咁跌出去出道圈

下 好似有少少off topic...

牙gay
我同你做忌!!!

我愛他

sor

支持samuel

It’s time for him to hang up his spurs